North London is Red

屌你老母，笑撚死我咩...
染紅? 你搵中資入主就夠紅喇
垃圾阿仙奴宜家排緊第幾啊???
係第7啊!!!
唔好再同我講咩不敗奪冠喇，收皮啦

贏撚咗熱狗就唔知醜出Post 話North London is Red,
幾撚時輪到你啊

你睇下中場嘅人腳...
係藍屍同夏卡啊,
一個走咗上前唔會番落來，
一個就眼神防守。
我係山狗奧燒我都想走啦